屌老味 港鐵又做乜柒

東涌綫無訊號停撚咗係中間

我地係咪同車

似係 巴打你好，希望你唔會遲到

我份工唔使打卡 依加係九龍香港中間？

全線停左
利申 啱啱聽到

我都唔駛打卡
不過我係岩岩東涌出黎

開返車都慢駛

玩撚完

南昌線信號故障，我屌你老母死狗鐵。

去緊香港站停咗

頭先廣播話機鐵線有問題喎

同車

係九龍香港中間 屌佢老母臭西 又壞

開始上唔到網

係南昌排緊隊

由於訊號固障，例車延誤

無留意幾點開始停，09:35？

九龍～香港已郁

我呢架未喎

係南昌乜撚都唔播
一直鳩等
我屌你老母呀狗鐵

郁啦終於

港鐵高層全家俾雷劈

上連登拎最新消息啦

係香港度，未埋到站

屌你老母郁兩野又停

唔洗返工啦屌

青衣停左

仆街仲未埋站

係青衣冇車到

郁返

郁喇終於，郁咗兩分鐘停咗

希望唔好斷電

塞左係東涌欣澳中間

有藉口遲到

係香港同九龍中間十分鐘

係九龍站中門大開等緊

利申：已遲
港鐵淨識加價，垃撚圾！

九龍郁緊去香港，已到站

其他站嘅巴打係會郁，但慢

成隻碟都聽完先到青衣
好多人上車

唉屌佢老母

希望各位快啲脫離東涌綫！

屌 遲撚咗啦

屌佢老尾

咁咪好，大條道理遲到，慢慢啦

加完價即壞

Dllm遲到啦

重未行得返?一陣12點想坐機鐵去機場

東涌綫都可以壞 等左我幾耐

on9大條道理遲到仲走去sl

最密一定係東鐵線 屌那星

邊度有新聞LINK, 公司遲到需要PROOF

去地鐵站錄音

岩岩搭緊 佢話搶修緊
車就行到但係加時好似係

食屎啦

最on9係佢個句: 有最新車務會盡快更新大家
都唔知走唔走好屌

遲大到啦搞到
屌你老母港鐵

THX, 但個時間唔啱, 9:15-9:20 左右已經壞

遲左半個鐘
乜撚野5-8分鐘
行下又停下

屌佢老味

屌你老味廣播又唔講遲幾多分鐘

狗鐵認得衰唔方可以好快搞掂

咁多條綫係咪港島綫最安全

肥絲：係同喺都唔識分

東涌線搞好未？

紅先多wo

仲係話訊號故障，話要多5-8分鐘行車時間，係南昌等緊車

啱啱東涌上車
一上車就開
不過唔知每個站要停幾耐

bro 去到機場未?

十三分鐘先到欣澳

差唔多到欣澳好大陣𤓓味
臭到醒左

壞車即係又要加價維修啦

仲壞緊

有趣的係， 除左方向報， 其他報紙連提都唔提

唉屌你老味見工先黎壞車on9

是咪見九點幾好多都番晒工無乜影響

一上返黎已經係一百年後

繼續壞

12:27
已經cut左一班車
東涌一開唔夠兩分鐘就停左係度
一準備埋站就停
依家又係青衣停左喇

今次可以停幾耐

其實平時都係咁
地鐵等車寫住兩分鐘但等5分鐘先黎
屌佢老母

仲未整好

好彩係9點幾先開始壞

執柒左佢啦

個港鐵app係咪廢既？出撚哂新聞都可以話服務正常

我就係睇佢個app以為整返好
雖然預早咗出門
但係希望唔會遲到

啱啱聽到話整返好了

歷時三個幾鐘後整番好

好在唔算遲好多
屌港鐵好廢鳩

其實點解成日壞信號 老化？

東涌人+1